唔該大家，無論講乜嘢都好幫手要提一提五大訴求

例如好似咁樣
［五大訴求］突發老衲原來係日本皇軍
雖然唔關事，但係要大家記住事關而家個個都淨係掛住屌鳩差佬，

五大訴求缺一不可啊！

五大訴求 缺一不可